0411 新增確診10.5 中位

大定細？

大

老系都買大

買大，賭50個口罩

少
日日都買細
疫症在香港已步向衰亡

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

零確診

單位數

0確診

12宗 細

12 係大 sor...

希望破百
快撚d變死屍港

大啦

Big

5.5 大 1.8 細 1.9

13大

屌你老母識唔識買大細呀你

10又少左d
大啦

細

派錢大

三百萬買哂大

買晒大

一定開大，瞓身

大大大

仲易賭過角球

2字頭啦 拜托

On9仔

買大， 賭2盒口罩

ALL IN 大!!!!!!!!!!!!

ALL IN個位數
聽日睇樓

大啦屌
無可能單位數

All in大

10.5就買大

細，中途送院死都係陰性

細
唔過十

大
18個

大啦應該

買大

大 21

開20.5先有得賭

一定大

All in 大可以上車了

大 15

我覺得隱瞞唔報姐 所以老閪都大

留名等睇政府mon呢個post 之後話今日得9宗

唔好話
真係有機會細

大啦 10。5都開細 我唔撚帶口罩出街架啦

9
點都唔過1000

All in 買細
日日都細 正買細 收息

應該15中位數好D

ALL IN大
1盒口罩

10.5大，11.5大，12.5大 買哂

大，十單以上，唔超過二十單

開十個殺哂班大船

系你老母

11

個位數

樓主唔受波膽呀

25！

BIG

大！大！大！

樓主呢個盤口送錢

5.5大都仲有1.8 因住畀人煲爆

樓主做莊應該好快收皮

而家賭角球咩

cls 班mon po狗會唔會告晒呢度所有人賭外圍架

直屌14.5大啦 有5倍

中位數開10.5 一定開大啦
搵返琴日開post 嗰操盤手啦

長追大 拜山群組差唔多病發

大！20.5 都大

大過10.5

派錢咩 大
再加膽 14個

買大，

ＡＬＬＩＮ １０００個口罩

10.5撈底價
All in

升到30先放

All in 細
個位數字

大啦 假期

冇事啦早就 零感染呀

有冇唔過千賠率呀？

個位數喇 復工復課出番嚟玩！

馬照跑，舞照跳

all in大

大啦少過10好難
聽日肯定2字頭

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

細
0確診
星期二準時返工

null

肯定大

S

大大大大大

幾點開跑

大硬 細既我表演對住林鄭打飛機

17 大

買波膽 14宗

all 煙大

10單太細

大啦

20 plz

all in 大
今日個盤口送錢

All in大
豬樓會唔會考慮去馬會做操盤手

派錢？大！

大！

咁多人買大
細，9 單

大 波強16

細 8 單

all in 大

訓身買大

大，all in
底褲都押埋

[18] 走盤

20 大

12~19

買細啦屌 最鍾意冷門

波膽 26

TOTAL 一定過千

大
超碼18單

真係大
派得未？

同波一樣要大

一單本地

11宗

好準

不多於35

啱啱好大

零確診

圍色通殺

乜撚野盤黎

準到你

復工，good

11 樓主輸得好慘

會唔會樓主就係竹君

屌你個盤開到咁撚准既?
INSIDER?

想問點解琴日18宗 中位數要開10.5

大，起碼 15

樓主就係竹君

準過馬會啲角球盤

反觀坡狗

10.5 一定大啦

11
準到仆街
馬會唔請樓主哂左

等睇樓

樓主開高一格11.5可以殺晒買大飛又引到人買

樓豬世界級中位數

11單

因為樓豬係政府d人有內幕料

樓主勁到

得11單，仲要local得1單
成日話出事嘅連登仔柒到出水

仲大大聲屌人出街

世界級中位數

樓豬操盤有內幕

樓主馬會做？

差少少

聽日開9.5?

十足HKJC啲角球,開到啱啱好

樓豬

11單
樓主都幾準

樓豬係醫生？

劇本就咁寫
明天9
後日8

開盤位差少少，爭d 經驗，下次做好d 🤪

其實樓主就係張竹君